[流水式作業vs如水式創意] 仲記唔記得咩叫be water?

平時睇廣告，你會對同一個廣告播10次有印象啲，定周圍都見到唔同演譯方式嘅廣告有印象啲？

同埋試諗下我哋平時同人傾偈會點樣提起依9個月嘅事？

除咗會動軍心&引人憤怒嘅壞消息，就係體現香港人可愛一面嘅街頭創意、軟性新聞。

我哋最唔缺嘅係創意同人脈，見到有創意嘅文宣大家會自動mode同朋友分享，一個唔覺意仲會變社會hot topic

就到31號，期待見到大家如水嘅自我進化。

記住，唔好忘記依咁多個月學習到+發生過嘅所有事

依家嘅行動好似不斷loop
對家摸熟哂,自己人做厭咗
就算手足出黎行動關注度都低咗好多

真係要發揮下創意搞搞新意思
Sharon EE都講過唯有創意是可持續